美斯係最中意睇tvb既男人？？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

佢份工嚟

條油好癲 連啲on9節目 旅遊娛樂教育節目都推

證明係傻鳩來。

Between 其實佢有冇開過關於美斯嘅po?

疤迷割蓆先

根本CCTVB打手黎
但見到啲post有好多人吹奏CCTVB
有時心諗我究竟係連登定Babycondom

應該係廢老黎

打手嚟

打手account 唔出奇

由我留意呢個人開始一直都淨係開tvb post

唔講埋放學icu?

條友撚有開過其他po咩

條友連朝早廢老節目 開心老友記 都唔撚放過

疤迷簽到

收皮啦蝗狗

樓上2條友同條TVB打電手一齊冚家剷喇

影衰美欺

山神真係全能到仆街 入致勝球又贏

根本係曼唔識用山狗 唔係山狗跌watt

條撚樣陰啲陰啲吹奏山狗

屌你259

ban鳩條鳩頭未